[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(12)

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

全新網站有埋悠二既硬件評測

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執
而電腦硬件問題都可以集中係度問

如果想支持悠二巴.可以Like佢FB專頁

LM

就黎要置頂叫人買正版

完喇好麻

3 phase 扮6 phase

新post 留名

John LINUX

RAM G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB

有無人用呢隻係am4 老母版係上到2966mhz

大多數都得.當然有部份都係唔得

不過最好更新到新bios

其實我同意以後開post加句話鼓勵買正版windows

咁多咗果啲有乜用？
估唔到asrock都出古惑喎

好 謝謝悠二
諗住出asus pro plus

其實好多廠.甚至Display card都係咁...

認真.今代asrock am4板真係一般般

ram支援性都較差

反而msi既ram支援性幾好.asus都係

gigabyte少玩.唔太清楚

am4板.msi / giga b350板OK的

x370的話.asus同giga係幾好選擇

我塊z170 ud3 好似ISL 4+3
應該好似 好似youtube 咁
兩相其實係一相

好多都係咁.已經見怪不怪.其實冇乜野

大把中低階板都係咁

自己睇
AM4 Mainboard VRM list

z170 & z270 VRM list

廢熱.效率低少少咁解

唔超得多頻.其實係wfc

之前有巴打貼個幅圖書話z270 z170 ud3 都係4+3
睇完終於明點解

正話睇左DRAM FREQ 得1064.5,係咪姐係行緊2100,點SET番做3000

電就一定俾夠你, 但穩定性, 效率應該會差

所以一般用.我已經唔多想睇咩cap之類

反正大把野都係假

呢d中低階板.睇下價錢.同真實cap數量好過(既然都係假.咁同價搵塊多少少)

真係要講設計.呢個世上大把野.都係偷工減料

1600同1700點揀好
好似見D人多數推1600 高性價比?
budget唔多
1600好似高頻,1700多核

用來少打許機+開VM+上網多

岩呀.冇錯.所以我上面講.廢熱同效率會差d

白痴問題，我見motherboard 有 rgb header 同 fan header, 咁如果係 rgb fan 插邊個先啱，睇 spec 淨係講 4 pin connector

B350 全部asrock 都係3相扮6相架

仲有X370 XPower Gaming Titanium 係垃圾

高價最好買, ROG Crosshair VI Hero / X370 Taichi / Fatal1ty X370 Professional Gaming

中價最好買, Prime X370-Pro, Aorus GA-AX370 Gaming 5

低價就唔知LA, 可能係Prime B350-Plus 掛

想問下 asus rog 1070個dvi頭係咪唔可以加轉接做vga頭 我買左個轉接頭用唔到
係咪要用hdmi轉vga先可以用到係vga mon?

x370 professional is on9

完全同taichi一樣野黎....

見pcb佈局同埋用料.規格都係一樣

改下色.整埋m.2盾牌又收貴200幾300

rog hero OK既.偏貴

x370 gaming 5就穩穩陣陣.唔差.其實如果係我買.我都會買x370 gaming 5

功能多.用料唔差.價錢千五六蚊.唔錯唔錯

低階就.真係求其啦.睇價錢.一般用真係分別不大

asrock如果賣得平.都真係冇乜所謂.不過暫時未有價錢優勢

msi啦.唔算差.個bios支援性算係咁

giga b350有少少少少少偏貴.期望佢快d出b350m d3h

d3h係giga intel同amd都係叫做低階穩定之選

官網已經有gigabyte b350m d3h

唔知香港幾時入

我張DISPLAY CARD係RX470
用GPU-Z睇到張卡好唔正常咁

同埋am4真係唔洗投資太多

x370其實冇乜必要上

除左為sli / CF外

如果唔係.買塊b350都可以超到頻了.用到高頻ram了

所以呢一點先係amd打intel既重點

就算真係買x370.我都唔會買超過2000蚊既x370[sosad[

極限已係gaming 5

你試下安裝furmark軟件.燒下機

1070係唔可以用VGA頭

直接插dvi / hdmi / display port

adapter都唔可以

asus rog 1070個dvi頭係咪唔可以加轉接做vga頭
YES

插dvi-i既頭得唔得

Mon有個dvi-i既頭 如果我拎條dvi-i既線插落去mon電腦個邊用dvi-d既頭又會唔會成功

NO

學到野

咁姐係要買過個月球

咁我整張960 EVO玩下

Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) Stunning White LED HK$ 1080

G.SKILL Ripjaws V Series F4-3200C16D-16GVGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連灰色散熱片 HK$ 1120

兩隻RAM係咪冇乜大分別 同埋上網睇,好似話塊版上唔到3000mhz

我想問下部機突然關機再開機，係咪中咗毒？

Asus呢？

有冇巴打要買Nzxt 水冷同風扇？

同埋giga 有350m gaming 3啵

唔知係咪bios set錯左野,開唔到機宜家

想問下，電腦開到，但一load到window藍色個畫面嘅時候，個mon就黑哂，試過再插mon條線，會有返畫面，試過開chrome都開到，電腦可以正常操作，但幾秒後又黑哂，想問下係咩問題?條線?個mon?定係張display card?救各位指點迷津

mouse同keyboard冇燈,但係主機着左,moon有signal但黑畫面

唔知做咩鳩又開到

我部pc 今日去用風筒冷風清麈
清完開機
Load 到window logo 轉轉轉
就藍屏 0% 之後就重開機無限loop 🤦🤦

Dl 左 win 8 usb 手指無反應
應該係因為0%即reboot ?

部機4年左右
半年前吹過一次無事

想問下自己整唔整到
上網睇話用個u 盤燒返個開機碟
再改返讀碟做開機洗機

係e張張先岩 自
條list有冇問題 thx

dvi port係咪姐係呢個？ 我插條同display card一樣既dvi-d 線係咪就可以有畫面

有興趣就telegram我 ：loner_lihkg

風扇一定插fan header
RGB header係用黎俾你插RGB燈飾,包括燈條,Silverstone RGB風扇罩,部份RGB
RAM

啱啱搵多啲資料，大部份 RGB 風扇都要另加controller 先做到控制轉速同顏色，咁睇落單色 LED fan 平啲同方便啲，不過一陣太光冇得熄又係煩

正如上面所講,你可以買好似Noctua iPPC咁冇燈嘅風扇,再買Silverstone RGB風扇罩,價錢就

裝linux

打啲RGB落屎色扇葉唔知會出到咩效果

yes

乜撚野u盤

砌完部機 但係開機冇反應 可以點CHECK係咩事

點樣無反應先

iPPC係黑色

我想砌部機
睇左悠二個list
跟住拎個list去中央田度報價，岩就砌？

可以睇下有冇野想換好少少
或者有可能去到冇貨都要換其他
條list只係參考唔洗一定跟足

好想砌新女 咁岩顯卡壞左 去漢科維修又差撚到馬撚咁
不過冇錢 完

近排部機壞左,諗住砌過部
但係應唔應該升埋做win10???
之前好多人拒絕升win10,所以都無升到

同埋係咪拎住舊win7 key可以免費up做win10???
隻win7 6年前買落
好耐無睇番軟硬件,想請教番

有冇巴打睇下

我就係驚去到話冇貨，換其他野，但可能他地想清左d舊貨
對打機已經冇乜要求，耐唔耐玩下lol咁
中央田砌係咪已經穩陣？

貴到喊

點解唔考慮下用穿甲彈12cm？
係用嚟增強對流嘅散熱風扇

番大陸啦

HDD SSD?
Cpu 我會轉1700

Windows 內置嘅防毒、防木馬程式數一數二地差

言下之意：如果唔會畀人拉到嘅話，偷嘢何樂而不為

根本破解版就唔會安全
信安全果個都白痴
啲人明知有毒都用
跟住用用下部腦「唔知點解」慢咗或者有其他問題
就賴個windows乜乜柒柒
呢啲人我見得太多

同意，3k砌機只可以勉強夠玩堆低畫質Online Games...

asus bios好伏
新買返嚟嗰陣可以唔加壓上2666
一更新個bios就越來越伏
依家要加電壓同加幾個CL值至上到

早知加多少少錢買千六蚊嗰塊技嘉老母板

P.S. 用緊Asus prime pro x370

千祈唔好買prime x370 pro，已中伏

謝

會用番舊既SSD 250GB sumsamg evo, 同埋用舊既antec hcg 620m火牛
1700K貪佢高頻, 巴打點睇

利申:咩都唔係好識 求指點

漏左

其實現階段

好多都係一般般

唔係話幫asus.我不嬲都唔太幫asus

只係其實今次幾間廠d bios都係一般般

不過giga今次相對地少d問題

都ok既.唔差.正如我所講.偏貴左少少少少少少少

有平？

話時話你會用部腦玩咩遊戲多？

就算唔講兼容性，講用料都唔應該揀prime pro
用咁普通嘅料居然夠膽賣千四蚊

當時只係貪佢話咩做過哂測試話好stable我至買
點知... 實在令我太失望
真係勁後悔

未買am4老母板嘅巴打唔好步我後塵

Asrock D板好垃圾
買個塊 B85m-pro
用左一年先壞1，3ram槽,拎去代理整
整完就壞2，4 ran槽
跟手直接blacklist
Ps:技奸板我都壞過，但聯強換過塊新的比我
換返黎果塊都用左就黎4年

留名

主要Csgo cs1.6
可能會玩下啲無聊game例如 Portal2 或者其他熱門game
所以平平地砌黎玩下
而家部機差唔多用左十年 啲件廢到 淨係玩到cs1.6 開燈仲要lag

有冇人知ram嘅CL值其實對效能影響大唔大？

我諗緊自己嗰組ram由2666升到2933要拉高幾個CL (18-19-19-40)，會唔會慢過2666 (16-18-18-36)...

唔會超太勁係咪唔需要買呢塊版，換B350都得 ? 最多都係set高少少CPU

有傳5月am4會出新imc俾mb, 唔知真定假

asus x370 pro 用料唔可以話差.當然未到最好

佢個個價黎講.佢算係咁.

asrock x370 gaming k4都OK.比佢好少少

但係今次asrock 個bios離奇地 ram支援性係最差

雖然已經用左2個星期,但我想問下行2133係咪正常？
Ram係Corsair VENGEANCE® LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15

1700k
其實而家市場發展傾向多核
你見下一代i5 都係出6c6t
不如你講下你部機用黎做咩？

開個benchmark soft自己test啦

唔係啊 一齊買 我訂開

你無開xmp係咁

有興趣telegram傾 要快
Loner_lihkg

AM4就大影響 我用1600

由2400上2933對RAM快左1/3

有咩bench tools 推介

AIDA64得唔得？

無知問下，你點feel到快咗

之前仲用緊 intel cpu 嗰陣好少超ram，特別多嘢問

想問吓ram一般嚟講可以承受嘅電壓係幾高？1.45v會唔會燒ram？

好想壓低個CL值

直接買過條會快啲

咁就冇左二千蚊

最初我係想買asrock x370 gaming k4，因為得佢M.2無被PCIE壓住
但無貨要左MSI，唔知叫唔叫好彩........
不過如果我要換M.2，要拆埋張DISPLAY CARD

有冇人知黃金定高登天匯電腦係唔係黑店

F代理都唔+知有冇同你整過塊板

拎住舊win7 key可以免費up做win10

冇電到 用舊機牛antec 520w

發展六核係大勢所趨
不過intel都未出既時候
會為六核optimize既game又有幾多
如果講high end gaming 7700k絕對唔會差得過1700

我telegram唔到人
@assholejaiisanjoke
你tg me

搵唔到你既

試下用呢條link加我

會唔整咁狗架咩

自
琴日上網睇搵點救機急得滯諗都無諗原來就係harddisk

中央田都會清舊貨，而家仲推緊b150

有啲牌子要去返佢自己個網拎 我之前1070 都要入返asus 官網先得

7700K再次 自己都忍唔住笑
intel都係貪佢穩穩陣陣, amd個U太新, 未必太多game optimize到

咁點先行到2666?

「十年冇砌機」
$5000左右筆直，平日睇下戲BT，打機玩CSGO

睇左悠二條list, 如下：

CPU AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
Motherboard ASUS PRIME A320M-K AM4 M.ATX
RAM G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
Display card ZOTAC GeForce® GTX 1050 Ti Mini 4GB GDDR5
PSU Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450
Case Sharkoon VG5-W(Blue)藍光

諗住聽晚收工去黃金中央田，但佢地CPU冇貨，RAM搵唔到。想問下呢兩樣parts有冇咩同等代替品？
求解答

咁不如intel行duel channel 2400啦

之後買張1060 6g

120g SSD 3t harddisk

450w eco ii

搞掂

但我gigabyte SN
官網明明打岩佢就話我錯

去珍寶囉

部腦一直卡住開唔到，想問下係咪個hard disc 壞左😑

你試試入BIOS改用windowd手指開機

冇windows 手指😰，岩岩入左bios再set番個harddisc開機,跟住入左個硬碟修復畫面，慢慢load緊😵

所以1600好定i5？ 純粹玩下lol 但係display又想買好d要張1060 6gb

垃圾MSI B350M Gaming Pro 板, R7 8core千祈唔好用

我插咪但係喇巴聽到我把聲會係咩問題

@assholejaiisajoke
多左個n sor

去setting睇錄音裝置
應該開左listen to device

我係電腦白痴 我部電腦用緊z97 d3h
原先粒cpu係i5 4440 但發覺打機唔夠洗
想開轉粒i7 770有冇問題定係有更好choice
budget約2.5k都ok

你個socket得4790

如果純玩lol
可以就咁i5 7500 用內顯打
display都唔洗買

兩粒唔同socket點插
定你講4770??

咁可以轉咩CPU

買張1080Ti返黎 點知i7-6700k bottleneck
玩forza 3 同GTA V 1080P 都fulload唔到
仲諗住玩完美1080p 144hz

Z170m-d3h
i7-6700k@4.4GHz
H80i-v2
Aorus 1080ti xtreme
intel 600p m2 SSD
RM650X
win10 home

唔是下話

淆淆地問多次

依個list夠打csgo架啦可？
有無件需要換，而又唔會貴好多？
星期日去買

其實一般都唔會去配架啦

用得ryzen 7證明係好大工作量.都唔會想要只係兩條ram槽

其實csgo幾食cpu
我i7 + gtx760 反而穩250fps
我會建議打csgo就唔好celeron喇...

我之前張980ti 可以長期full load
但換左1080ti 就咁 去到某D場境可以99%既
估唔到我個隻6700k咁樣 但睇人用6700k@4.7GHz 又好地地
我4.4GHz都要1.3V
超唔到太高

2.5k 買到U又買唔到版

點知full load唔到？
用緊970....

Pentium G4560

我只係想搵粒好d既黎頂住先 等下年出新先換

儲多兩三千就成個平台換到

咩係celeron? 換左佢貴幾多到？
因為除左csgo都應該唔會玩其他 只求暢順 正正常常玩到
你話cpu會好食 咁係應該要換勁啲嘅cpu? 有無啲差不多價錢？
謝謝

正路你呢張list已經夠玩

重有冇人要買

個新機箱前板USB DETECT唔到我插個耳機連MIC 可以點搞?

afterburner

點解要成部換
上網搵2手i7 4770k/4790k/e3 1230v3就得
雖然2手都唔平，但底板冇壞點解要成set 換？
又唔係特別快

買左張顯卡返黎發覺機箱太細入唔到，有冇方法搞

換機箱

裝番老母板audio driver

你呢個問題我之前都有

結果升級埋做隻spec 03

呢加再升埋fractal design define mini c 一勞永逸

鋸機箱

用緊h80i-v2
走去換h110i-v2
是否不智?

無知一問
有冇巴打有砌itx機
itx底板會唔會話特別易壞？
p.s聽人講
定都係撞手神？
心思思想砌部玩下

想換新CPU就要換埋底板，換底板就要換埋ddr4 ram
好似係

1700 or 1600最好配咩底板

唔玩sli/cf
b350已經好夠

易唔易壞係撞手神
另外溫度管理都有影響

唔該
最近迷上咗海盜船

想問下巴打電腦mon方面嘅嘢

Rog swift pg248q大家推唔推薦買

買佢不如acer

有冇人可以解釋下點解今時今日d3h仲要keep住有PCI
轉左佢變做PCIEx1都好呀

其實ryzen 1600x 有冇得 set 做長行4ghz?
本身冇跟散熱，咁買邊種散熱先岩用？

換x62好過

我睇過冇問題 會唔會係啲咩接觸不良

有無人試過asus 個底板 aura 開唔到
本身set 左color cycle 依家停左係一隻色又開唔到個app
好垃圾

妹仔大過主人婆 咁梗係bottleneck啦
同埋我覺得家陣D GAME 其實已經要求CPU要有一定程度
唔似以前既GAME 只要一味UPDATE顯卡就夠

我都係鋸走後面塊鐵片

尋日公司比人洗完冷氣,今日部機有怪聲

熄機熄火牛之後 抆走埋火牛條電線
等啲led燈熄哂之後 或者飲杯水2-3分鐘
再插線著機應該就開到個software

Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 2299
ASUS 華碩 PRIME B250-PLUS B250,DDR4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s ATX M/B HK$ 875
RAM G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB $900
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD 300
SSD Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $870
ZOTAC GeForce GTX1080Ti AMP! Edition 11GB GDDR5X[ZT-P10810D-10P] $5899
Corsair 海盜船 CS 650M/650W Cable Management ATX PowerSupply,3 Years Warranty (80PLUS GOLD)(CP-9020077) 650
Case Sharkoon BW9000-W 520

去馬??

你塊板好似食唔到3000MHz ram,轉返低d 2400果d平d

600P呢個價位好唔抵,以前6舊水有條m2就話狗衝,而家成9舊水,有筆直就補小小上960EVO,快d

其他無意見,等其他人答

咁麻煩 好廢
btw thanks

火牛rm650x 10年保
但睇你budget

巴打重買唔買水冷

Asus 跟機啲software係好廢

屌 唔記得覆,我睇睇下都係pass
唔想搞過

thanks

最終琴晚去左中央田砌機，條list如下：

CPU AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
Motherboard ASUS PRIME A320M-K AM4 M.ATX
RAM Crucial 8GB Crucial DDR4-2133 CL15 1.25V (CT8G4DFD8213)
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
Display card ZOTAC GeForce® GTX 1050 Ti Mini 4GB GDDR5
PSU Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450
Case Sharkoon VG5-W(Blue)藍光

埋單$5550
即日拎機，試機時佢試過兩個mon都show唔到畫面著機，搞左陣，最尾出到畫面，係asus bios 睇到有ssd, hdd, mouse/keyboard郁到

但番屋企裝機時問題就黎啦！

問題一：
裝windows入碟後去到選擇語言個版面，mouse同keyboard唔識郁，明明入bios個時仲有供電同用到。
最尾用一個ps2頭既keyboard就sense到同裝到windows
但用唔番usb頭既mouse/keyboard, 裝唔到底版driver/usb3.0 driver

問題二：
Bios睇到ssd同hdd
入到windows, 只show ssd, 冇左隻hdd
想問下大家我拎部機去番中央田整佢會幫到我麻？問題出係邊度？我用老番碟（我認我有錢買機冇錢買老正 ）
琴晚搞到3點冇較好訓

windows 10右click 開始個button

俾返個letter 個drive 就ok

又係啲faq

問題2
係咪未指個HDD係咩位置？右click 電腦，管理可以睇到

一係就sata 位較左raid mode ,入bios 較番佢唔係就ok(尋晚我都係e 個問題，都係搞到三點 )

有部份sound card / lan card / debug card係用pci黎行

多謝指教，但我用唔到mouse, right click唔到

對上一之砌機已經係08年，幫幫手啦，對我黎講一d都唔係FAQ

⁠⁠⁠RM650X POWER SUPPLY
G-SKILL AEGIS SERIES DDR4 3000MHZ 2*8GB 16
BW9000-W (WH)
GIGABYTE GA-Z270-HD3
INTEL I7-7700 3.60G LGA1151 8M
SAMSUNG 850 EVO 250GB SSD
⁠⁠⁠ZOTAC GeForce GTX1080Ti AMP! Edition 11GB GDDR5X[ZT-P10810D-10P]

咁樣有冇問題?

我用唔到mouse

好

建議你用番低頻啲既ram 算
你用7700 唔駛買z270 版
用番b250 咪算
之後又有人會叫你加少少上埋K
又要加少少買cooler

yes

ssd梗係呢條
Samsung SSD 960 EVO NVMe M.2 250GB

用z板可以超ram

又加多少少系列
真係睇budget 做人

如果仲係H97 pro gammer時代,想玩m2到底邊條好d?

600p? 950 evo?

我唔知塊板食唔食到NVMe,如果唔得就用返600p平d

見到上面有巴打話6700k 用唔盡張1080Ti,
7700應該都會bottleneck?

RM650X POWER SUPPLY
G-SKILL AEGIS SERIES DDR4 3000MHZ 2*8GB 16
BW9000-W (WH)
GIGABYTE GA-Z270-HD3
INTEL I7-7700 3.60G LGA1151 8M
SAMSUNG 850 EVO 250GB SSD
ZOTAC GeForce GTX1080Ti AMP! Edition 11GB GDDR5X[ZT-P10810D-10P]

13k buget 仲有冇補充

想請教而家T記砌機信唔信得過???隻腳傷左而家唔係咁方便拎重野,又咁岩壞左機

windows?
換唔換cooler?

No

過得去啦 又唔算太貴

咁可以換960EVO
and display無信仰可以換aorus 1080ti，聽過目前係最好

用non-k cpu 條ram 行到3000 咩

睇底板做人的

xeon就未必等

依隻？唔該巴打

1080p 就會
2K 唔知
4K 唔會

見唔到邊有有賣
如果我而家個H80i v2
換280mm 水冷 差別係咪好大?
例如我而家燒機MAX 90度

聽講呢排giga display有d 問題

有咩問題?

會幾大下
我240燒機都係60度多小小

我7700k 4.8ghz 1.25v

裝左 後板usb work 前板usb唔work 但前板啲窿位又detect到

但我6700k 4.5ghz 要成1.37

岩岩出個時係聽過下G1 gaming 個張有問題
有高頻聲 又少導管
除左依隻其他都好似幾好

屋企部電腦用用吓 個mon變咗紫色
試過將個mon駁去第二部電腦到又冇事
想問吓係咪顯示卡有問題？

如果要換 大約幾錢左右？
平時最多用嚟打2K17

推

一定有分別 你想買可以幫你買

唔好搞笑 6700k冇可能bottleneck

究竟買ps4 pro好定係砌部台機好 價錢差好遠但係打機黎講好似差唔多
平時又無咩野要用電腦做

有冇人覺得悠二個FB PAGE個ICON好柒
原來個PAGE會講佢幾時update左 list果D

ps4如果你玩開既GAME ps4有的話

how much?

屌你搵人整個冇咁樣衰得唔得
BTW....近況幸福嗎?月尾啦喎好似係

遲下再整一個

用緊amd卡？
早兩日有個巴打有類似問題
較返settings冇事

其實scythe d扇都幾抵屌
係柒左d姐

一定係ps4 pro，獨佔大作有玩過都返唔到轉頭！！

p.s. 勁後悔upgrade部pc，冇乜好玩嘅大作玩，就悶死！

7700k 4.6 1.29v先行到
行linx上到成百度
用緊h100iv2,唔知係咪我裝錯野

想問下lan線邊隻牌子比較好

個 bw 90000x 機箱裝唔落張1080ti

1080p所謂既bottleneck都行到60fps上

4k幾乎無bottleneck因為太食顯示卡

可以拆HDD架的

你想買x62？要唔要埋風扇

有無巴打可以答下我係咪應該可以行到2666?

你BIOS SET返A-XMP應該可以自動行2933，唔HANG機既話.....

唔超呢?

咁2133係正常，不過你買得3000 RAM，應該試下2933
行唔到先慢慢2600>2400>2133咁落

600p咪又一樣係m.2 NVMe

H97食唔到nvme

唔該晒

小弟最近想換新機(舊機用左4年到)
主要打機用同寫下Program
平時打開黑沙, lol ,cs go咁
遲d會玩下pc game

CPU:
Intel,Core,i5-7500 3.4GHz Kabylake (唔知i5夠唔夠用,但i7又差成$800幾)
$1480

Motherboard:
MSI B250M PRO-VDH MATX
$680

Display card:
MSI GTX1060 GAMING X 6GB GDDR5
$2050

HDD:
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$315

SSD:
Kingston SSDNow UV400 240GB
$635

RAM:
Kingston, DDR4-2400 16GB(2x8GB), HyperX FURY
$990

Case:
Corsair 海盜船 Carbide Clear 400C (個外型幾靚,又容易打理)
$800

PSU:
舊電腦有 ,Cooler Master 500w

預算約$7500內

求指點 新手list

打左去問，個哥哥仔好有心機解答
但佢話不因係我用緊win7, AMD Ryzen唔support win7, 叫我裝win10

俾多$989

因為我買左LG 34 21:9個mon想問下下面個cpu,顯卡,ram,電夠唔阿run?
我主要係用黎整3D圖有時會打下機，下面個SSD同RAM係日本好似無咩貨，唔知仲有咩可以推介一下？

最後，如果可以的話可唔可以幫我對下岩唔岩？我怕買錯。係日本無得好似香港黃金咁汁

萬分感謝

1.CPU :AMD Ryzen 5 1600X Socket AM4 BOX

2.Motherboard Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX

[url]
[/url]

3.RAM G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB

4.HDD 限定】WD HDD 内蔵ハードディスク 3.5インチ 3TB WD Blue WD30EZRZ/AFP SATA3.0 5400rpm 2年6ヶ月保証 (FFP)

5.SSD Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB

6.PSU Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU

[url]
[/url]

7.Display card :Gigabyte GeForce GTX 1080 G1 Gaming 8GB GDDR5X

8.Case Sharkoon BW9000-W

Ryzen 1700 超頻問題

BIOS SET 3700 , 1.192V (AUTO)

我應該繼續行AUTO, 定手動SET 1.192V 或者再高D

另一問題係部機有D 電流聲, CPU 用得愈高%就愈大,有冇事

其他SPEC:
MSI B350 Tomahawk
RMX 550

電子野其實好睇運
我塊z77e-itx用左幾年都未壞

要

悠二list條gskill aegis 3000mhz
我見好多板 support list都冇寫
其實行唔行到2933

我都諗住嚟緊跟悠二出gskill ram，同問

大部份可以

但要更新bios

有support list 個d好多都係麻麻地既ram.一係就好貴

我見呢條平.又有3000先會推呢個

msi新bios既話

佢會有兩個xmp profile

一個係2933.一個係2666

你可以開左先2933先.有試過得.有試過唔得

如果真係唔得.就去開2666mhz.暫時未試過唔得

加我telegram傾

跟悠二新list其實使唔使特別再set d咩野？見你地又set mhz又裝driver... 有無d係智障用list default setting就夠用？

有

砌完裝windows10裝driver就用得

果D係超頻問題
你唔超頻就冇呢D問題

有冇人用緊msi 1080 水冷版?

想將張760換1060
i7 4770夠唔夠推張卡

睇GAME 基本上夠

係就好 有d想換 但驚買左又用唔晒會side左張卡

夠啦
快換

有冇人試過淘phanteks evolv matx 機箱?
好男人巴打對呢隻箱有咩睇法?
隻case好好j
符上j圖一張

姐係用960 EVO無意思,用返600P算,平d

新版有強化玻璃，io位轉左上面
關鍵字 314etg

btw唔該晒2位

你個人認為io擺上定擺前面比較好?

改左大側透整左水冷果d之後先發覺原來我部電腦係放地下左手邊

屌喇媽

Nzxt P410

屌

舊版係右邊

新版後面仲有冇cd-rom位?
方便我裝drivers

砌過.非常唔錯

只係體積大d

想問下我主要玩lol overwatch
加500轉1060 3gb好唔好？
或者應該加多條ram？
定其實而家咁樣都夠做 加黎都無必要？
Sorry for伸手
Lol 想上200Fps 百幾睇到好疾

推到有人覆

已經好足夠了.打lol.watch已經好夠

budget夠的確係建議買多條ram既

RYZEN R5 1600 1 HK$1,689.00
MSI B350M GAMING PRO B350, 1 HK$679.00
GEIL Evo FORZA RED DDR4 8GB 2400MHZ 2 HK$798.00
Plextor 256GB PX-256M7VC M7V 1 HK$635.00
ANTEC GX330 Window USB3.0 1 HK$338.00
Cooler Master Elite V3 550w ATX 1 HK$399.00
=HK$4538

MSI 480 4G armor HK$1350 (已買)

有冇問題?

加多條分別大唔大？fps都會高d？

而家1516咁 唔知砌邊條list
主要係用來打機 同 得直播
遲下仲可能會行sli upgrade下
有冇巴打有d suggestion

利申SSD hdd + 火牛會用番舊機

打機就7700k 要開直播就1700

其實r5 1600 oc到3.7/3.8 ghz
同唔oc比效能差遠唔遠
如果唔係差好多, 打算買返a320算
利申:唔識oc野

CPU AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4

Motherboard MSI B350M MORTAR AM4 M.ATX

RAM G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB

HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD

PSU Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450

Display card GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5

Case Sharkoon BW9000-W(Black)

想問下個case岩唔岩以上的零件? 同有無咩我有漏?

g.skill aeging 8gb 3000mhz嗰條ram
開a-xmp較2933 boot唔起
reset咗bios
應該點？唔知開a-xmp由佢auto有冇分別

btw msi, 未update bios

小弟最近想換新機(舊機用左4年到)
主要打機用同寫下Program
平時打開黑沙, lol ,cs go咁
遲d會玩下pc game

CPU:
Intel,Core,i5-7500 3.4GHz Kabylake (唔知i5夠唔夠用,但i7又差成$800幾)
$1480

Motherboard:
MSI B250M PRO-VDH MATX
$680

Display card:
MSI GTX1060 GAMING X 6GB GDDR5
$2050

HDD:
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$315

SSD:
Kingston SSDNow UV400 240GB
$635

RAM:
Kingston, DDR4-2400 16GB(2x8GB), HyperX FURY
$990

Case:
Corsair 海盜船 Carbide Clear 400C (個外型幾靚,又容易打理)
$800

PSU:
舊電腦有 ,Cooler Master 500w

預算約$7500內

極多

求先番到屋企一開電腦就聽倒啪一聲

跟住著都唔著下 似係底板爆電容

唉屌 放假先黎壞機

用緊MSI Z77-GD55 2012年買 又夠鐘換機

X62個rgb effect真係
不過個cam software好廢 成日detect唔到
到佢下次detect返又要重新set過d profile

我買左x62加rgb fan 等緊

巴打你上完機試下個CAM de唔detect到kraken
依家我開機好似買大細咁 有時detect到有時唔得
好彩佢detect唔到都會維持返之前個profile 唔係佢full load真係幾嘈

我又無呢個問題喎
有無試過uninstall再重新再裝過

各位巴打想問點解我部機i7 7700 gtx1070
打h1z1都會lag 明明朋友同硬件但就差好多

淘佬？

我之前淘咗atx 仲大舊 運費屌出𦲷

佢matx已經等於atx既大細

重裝過都係咁 初頭以為係usb header問題 拆開黎睇又冇事

咪等於350d matx 等於人atx

反而matx 推介fractal design define mini c

砌完新機很興奮,但係更新極都更新唔到WIN 10 PRO,裝唔到N記DRIVER

好啊 不過唔知幾耐先到

係啊 個價平官方少少

都話600p一樣係NVMe
NVMe食唔到佢只不過係裝windows果陣用番普通drive既裝法唔係用UEFI裝

呢排電腦成日hang機（乜都陏唔到個隻）
換左ram之後少左但仲有hang,多數打機睇片hang

用左furmark燒display card同AIDA64燒機都冇異常，再用埋crystaldisk顯示harddisk良好
又用左memtest86+確定ram正常

其實用上述軟體check完係咪已經可以鎖定問題元兇係牛/mb?

push

有冇睇下harddisk有冇壞軌？

用左crystaldisk check話良好
讀取亦冇異常聲

G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB
有咩RAM可以代替呢隻？

CPU : AMD RYZEN 7 1700X

Motherboard Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3 AM4 M.ATX

RAM :?

HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD : Samsung 960 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD

PSU : Antec NE650C ATX 650W 80PLUS BRONZE

Display card :Gigabyte GeForce GTX 1080 G1 Gaming 8GB GDDR5X

咁樣得唔得

隻箱易唔易痴塵？

想問下tplink c7 定c8 性價比好
或者有無其他推薦

各位巴打我想問問
如果屋企個mon 得60hz, 砌7700k +1080ti 打機最盡都係得60fps??
利申，真係咩都唔識

唔關事

唔係,但你60hz mon太高fps個畫面會撕裂,睇你接唔接受到

RYO蛇畀多少少買R7000啦

呢到有人識我 ok 去揾先

悠二巴 我跟住你條5000蚊list去砌機
Jumbo個ram無貨 得RAM 3000mhz得2X8g kit
我想問打機影響大唔大
同埋有無替代品推介

想問下有冇邊張1060卡長係under 200mm既抵屌

多啲ram 打得仲爽啦

Ram可以睇下corsair

display card 已打柴
又係時候砌過部

Corsair邊隻好

要唔要燈先

Push

有冇裝過windows?

正版定乜？

同埋有可能係病毒啊軟件啊

花馳顯示卡

老翻
不過我係特別起打機/睇片先hang
都關軟體事？

老翻死遠啲

裝番個正版先啦
老翻windows有d咩毒你都未必知

咩燈，唔明

問你條ram洗唔洗要rgb

知道

電腦出到超過60fps但個mon只係出到60fps
所以7700k最好配1440p 144hz or 4k 60fps
如果唔係，買咁貴都係浪費

最近開機果陣都會彈左個"iastoricon 已經停止運作"出黎
但部機用落又好似冇咩唔同左
已經google過呢個問題但完全睇唔明
想請問下有冇方法可以整走呢舊野

等4k 144Hz

有冇巴打見到有d 咩問題

唔洗了

最近張顯示卡壞咗，諗緊買Gtx1060定Rx580?
同埋買咩牌子仲有邊到買最安全？
利申：打Csgo同smite

仲有Nba2k

你咩mon?
如果遲啲想買平啲嘅mon就買580
Or你依家用緊freesync mon就買580

R7 1700
AORUS GTX 1070
16GB 3000MHZ RAM
CSOGO全開都KEEP唔到250FPS是否正常

但我見呢條友又得

唔記得講,1920X1080 全螢幕視窗

Thanks巴打
但係有無邊隻牌子推薦?
SAPPhiRE Radeon RX580 Nitro+ 8GB Limited Edition 點睇?

本身屋企個mon 係 2k 60hz, 砌7700k+gtx1070 or 1080好？玩 黑沙

rx 580 8 GB 同 1060 6 GB 價位差唔多
邊張好啲?

580

有錢sure 1080

咩mon
同埋睇下set launch cmd 會唔會好d

冇

有冇巴打試過因為msi gaming app 攪到bsod
想轉led 色 但懷疑個app 整到死機

想買張samsung sm961 256gb ssd 黎用
但係唔知去邊到買好
諗住去灣仔298間樂天電腦度買 會唔會有伏

除非你budget 緊, 否則唔建議用三相板...

鐘意MSI, 可轉MSI B350M Mortar

亦可簡
ASUS Prime B350M-A
GIGABYTE GA-AB350M-GAMING 3

不過1070都夠行
個人會慳番d錢
因為display card最唔保值

Gtx1070 夠唔夠行黑沙高效2k 畫面60 fps?
城內 3x 就ok

1070用家

呢個算唔算城內 但好似冇乜人

巴打行2k?? 海地e 人多既地方有冇30以上??用7700k??

4k 人多唔知 我隻黑沙玩左無一個鐘

cpu i7 4790k

我2k i7 7700k gtx1070 16gb ram
首都唔夠30

卡係32fps?

咩32...
1X-2X啦
倉庫位

想問下matx係咪做唔到crossfire

有個bug max fps會卡係32 但你應該無事

睇你d fps仲衰過劍靈4k

三相板係咩

供電相數，三相供電，3 phase

放棄beta模式
fps就會好美妙
不過入城都係得3x-4x 視乎人多唔多

仲有個顯示卡省電模式

類別 產品名稱 數量 現金價
CPU(中央處理器) **AMD RYZEN R5 1600 6-Core 3.2 GHz (3.6 GHz Turbo) Socket AM4 CPU 1 HK$1,689.00
Ram(記憶體) **[AMD認證]GEIL Evo FORZA RED DDR4 8GB 2400MHZ GFR48GB2400C16SC 散熱片 2 HK$798.00
SSD(固態硬碟 (可選多項)) Plextor 256GB PX-256M7VC M7V Series 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 1 HK$635.00
Power Supply(火牛) *ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 1 HK$525.00
Case(機箱 ) Antec X1-E "Prestigious Gaming Philosophy" USB 3.0 w/U2 Window Panel. Front 120mm Red LED fan and Rear 120mm Fan 1 HK$389.00
Monitor(顯示器) *LG 23" 23MP68VQ LED Monitor (16:9,50000:1,5ms,VGA,DVI,HDMI) 超薄設計 1 HK$1,199.00
Motherboard(主機板) *[AMD AM4] ASUS PRIME B350M-A B350, DDR4, AM4 Socket, USB3.1, M.ATX M/B 1 HK$729.00
合計： HK$5,964.00

更新

Cpu socket上面嗰啲？

黑沙隻辣殺驚優化好差
高畫質 冇開beta同省電 主城倉庫得25-40fps

冇乜olg入主城會高fps
黑沙都算係咁啦 pop in問題好嚴重就真

1張1080ti = 16倍Xbox one效能
玩forza horizon 3
1080ti 8k 30fps
Xbox one 1080p 30fps

gx300 隻箱幾靚仔
仲有冇推介

2400仲慢過今代i3
換過部好過啦

一定有影響
太廢既u會限制其他硬件發揮

整左我成日

執得幾靚仔
不過有冇諗過換返個16:9既moon

上網seach底板model

同你相反用b250m gaming 3

Intel 7700 同 evo forza

你可以睇下Corsair Vengeance LPX
或者Kingston HyperX Fury

唉，
原本用緊23吋架，一熄拖把就唔識著返
加上部機主要係家母用黎玩FB game
我就拎返個17吋黎用住先

同埋原本個機箱係污漕到咁樣
我吸左同抺左成日塵

想問下 呢幾日部電腦已經藍屏左幾次 然後重新開機
跟住係管理見到呢堆CODE 想問下係咩問題

- EventData

BugcheckCode 209
BugcheckParameter1 0x0
BugcheckParameter2 0x2
BugcheckParameter3 0x0
BugcheckParameter4 0xfffff88002197401
SleepInProgress false
PowerButtonTimestamp 0

新手想問下 RAM型號後面C14 C16係咩黎

時序 越低越快越貴

gtav 係唔差好遠
不過其實你有冇睇人地最尾講咩

唉，
原本用緊23吋架，一熄拖把就唔識著返
加上部機主要係家母用黎玩FB game
我就拎返個17吋黎用住先[/quote]
都係琴日砌，都係ryzen，老母版都一樣

3條友砌都搞左4個鍾

將個cam裝返舊d嘅3.3.04 version又冇事
反而最新嘅3.3.1就有事

唔知有冇前人知道, 但我就開心大發現

拿, 大家都知火牛有80plus認證架, 咁大家有冇上過80plus 個官網睇過自己隻牛係有認證?

Antec牛, 全部只有攞115V Internal認證, 但全部都無230V Internal, 230V EU Internal 認證

Corsair牛, 只有4隻白牌攞230V EU Internal 認證 , 全無230V Internal認證

TT牛, 都差唔多, 只有8隻白牌4隻銅牌攞230V EU Internal 認證 , 全無230V Internal認證

係香港220V電, 買佢地牛就只可講過信字, efficient 唔夠都吹佢唔脹, 因為佢地個80plus 係115V

都係琴日砌，都係ryzen，老母版都一樣

3條友砌都搞左4個鍾[/quote]
正呀

有冇方法舊機d 資料 （連window) 搬哂落新機（用新hdd)，

學到嘢

正呀[/quote]
個cooler 真係好靚

唔可以咁講，220V本身efficiency就超過115V

唔該巴打

其實R5 1600 oc到3.7會快幾多左右?
唔係好識oc野, 如果快得dd都係買a320算

想執wifi

你地係唔係有野想問我

我而家答你地.不過講明先.答到既我會答.答唔到我會直接skip

唔超頻黎講分別大唔大

會唔會開網店/鋪

我叫悠二，你問我答(1)

開post啦

same

會.時間實際答你唔到

預計5-6月

算啦.唔搞咁大

搞乜自己單飛

內部有問題

其他人冇心做

賣咩野 最cap到水

買左model x未

其實咩都可以好賺.只要有心去賺的話

不過有樣野.愈差既野.賺得愈多

唔買了

而家轉左目標去電單車

下星期去學

姐係有更多既硬件選擇

唔明你問乜

開新鋪
啲硬件會唔會多過t記

咁D野會唔會平過而家T記？

搞錯呀
之前你明明講到好想買咁

一開始難講.未來一定會

其實我不嬲都想放更加多野.只係有人話唔好

我走左之後.佢地已經即刻加哂價

我起到個時一直壓低住價錢

有好多原因

無做t記啦？

新鋪請唔請人

新鋪諗住咩名

No

初期.中期人馬已經集齊

到時你就會知

2手i7 2600k/3770k/e3 1230v2，再戰幾年都得

突發

10609gb出左

唔知wow左未

求救

有冇可能做埋自組水服務

暫時未答到你

其實用tier 5,6火牛係咪真係有危險
即係cm elite, antec vp500p, vs450, areocool之類
係咪真係會爆炸？

等緊你新鋪開張先砌機 ，以家忍住唔換電腦

服務係咪會同而家T記差唔多？

會超越

最清楚T既人係我

優點缺點我全部都知道

vs450唔差

我覺得幾好用

壞率都低

離開t記有冇蝕錢離場

想問問Antec NEO ECO II 450夠唔夠力推技嘉GTX1070 G1 Gaming?

到時連登仔買野有冇折

暫時答你唔到

夠.當然最好550

部砌機一無所知 想拎黎玩Overwatch 有100FPS左右 Copy佢依條List得唔得

有無巴打係依個網買過 穩唔穩陣

有時睇LTT砌slient build
會用大好多既power supply去令到風扇平時唔洗轉
係咪真係有用

出左一段時間
1060/70都降左價
1070更抵屌

以1060 gaming x / x+為例
x+果然落係2500價位
而x賣緊2000
五百for 10%performance increase
完全冇吸引力

被飛定飛人?

自行離開

可唔可以碌卡？

想問下我張r9-290 壞左 過左保養4個月

係咪一定要買過張新？

推 求悠二答

其實係

不過要買隻支援風扇停轉功能既火牛先可以

可以參考corsair rmx

其實硬件野唔賺得太多 平得個幾廿蚊就由佢啦 咪當支持下囉

一開始個網頁搞搞下又走人
宜家又係自己走

跟悠二list
出g.skill ddr4 value series ddr4 2400
kingston hyper x好
Hyperx有散熱片好似好d

我都係咁話
前日部機打左柴都廢事換住

求大家幫幫手.....
我都想砌條打機list.........唔該.....
詳情係上面個post度....

今次唔同

唔同前兩次

今次係我“一個人“

散熱片淘寶咪得

原本我都係諗住依兩三日砌 依家要忍下手

原來係咁，同我估既似

其實急既搵其他鋪砌都得
不過你想支持下佢都得既

其實包埋送貨賺唔賺到錢

明哥都唔係開善堂啦
只有食搬深唔深
在於消費者角度，你係所有搵間最平最好服務就足夠

賺就賺到,不過唔多

Gigabyte GA-AB350-Gaming 3,bios而家版本係F6

XMP enable, 條RAM SET做2666MH同2933MHZ, 重機就會"BEEP"3聲,連續兩/三次先入WINDOWS

而家只有2400MHZ正常入WINDOWS,買左兩條3000MHZ,唔想哂,要點整

ram係呢隻

難怪會有咁多疑似你同行會有人屌你做爛市
腦場班仆街想賺到盡

會唔會有分期付款

咁我呢d冇野好講

唔同諗法姐

其實初初果時T記真係好貴
中後期果時就平咗唔少
但一開始貴嘅印象已經入咗每個人
所以到中後期你降哂價,都有好多人去屌你貴

再等新bios吧

而家都冇乜計

因為一開始個時我唔想用價錢去競爭

不過發覺左的確係太貴.所以我都決定左降價

悠二網店同Terminal會有咩分別？
D貨會唔會唔同？
係咪包砌機服務？

冇既，唔駛錢送機呢樣野真係好好，我都一句叫左我好多朋友搵T就算
正確黎講T幫我砌少唔少機

要分得清，以往垃圾GOOGLE SITE轉左自己HOLD既網只係佢拎黎同大家分享同評測既野
兩樣野黎，不過之後佢想點就唔知啦

你當成係優化版T

賣既貨咪又係香港代理貨

砌機服務暫時答你唔到

有得送貨真係好好
想當年（3年前）砌機
買完料行去停車場拎車都死
想死咁濟

我yujihw唔係網店黎架喎

純粹俾我分享下硬件野,同埋評測野....

我新店係另一舊野

有車
屌你我自己迫地鐵咋

到時有update記得同人講，因為我睇上面，都唔少巴打好似等緊你

所以我唔係好明點解唔比貴少少比間有送貨既鋪頭
為左慳個百幾蚊熱到自己死

想問下Noctua AM4 版香港有未？
用緊CM 212 Turbo，Full Load好嘈，又太大舊，遲D換RAM驚頂住
換Noctua NH-U12S/U14S會唔會溫度同嘈音都低D？
THX A LOT

我唔會光明正大咁講,我唔想起呢度搞咩商業活動

我起高登個邊都係咁講.我只係當高登.連登作為我討論硬件既地方

其實有留意開我.都一定好快知

媽好亂啊

暫時香港要另外買多個扣具

幾十蚊

要留意唔好買錯版本

有分專屬俾U系列既版本同其他版本

其實T記砌既機會唔會幫人執線

係咪T記有咩黑暗野？

聽之扣具好似HK有得加幾十買，定係而家送埋唔知
有位既諗下D15

其實一開始T出現時，有樣野好出名就係走線好撚靚，因為係某個人砌

腦場不嬲仆街
一齊抬價

呢個真，之前試過買埋砌埋拎埋去朋友屋企裝，重到想死，連埋MON

有

前中期會砌得更好

後期都有走線.不過奈何.真係冇人可以繼承到我技術

不過都唔係走得差

呢個答你唔到

講起服務真係好鳩，前幾日去jumbo買110板，叫佢update bios黑鳩我面
明明係佢粒6100話有貨變冇貨轉粒7100俾我在先，好似我迫害佢岩

上面有巴打問d較為深入少少既野

我

只能講

到後期我已冇眼睇

人人都有黑暗面，鋪頭都一定有
正如睇悠二個名，都知佢一定內裡好撚毒

我有fd 係T 記買機 條友走線拉得太緊 個USB3.0頭彎左
佢又傻仔抆左佢出黎 點知斷撚左針

唔係講笑，usb 3.0果D針真係好撚脆

悠二間野 幾時開波

我機箱用緊FD DEFINE C，應該夠位。
但D15好似仲大舊過CM 212，我都係驚頂RAM

咁NH-U12S/U14S會唔會溫度同嘈音都低D？
同埋U14S會唔會頂到RAM SLOT？

花生花生

咋咋帝開個新acc爆大鑊

唔洗花生.我唔會講

珍寶唔係因為佢平我都唔會幫襯佢

On9設計

唔好當我傻

乜你唔係唔傻既咩

5月尾-6月

默默支持悠二開舖

上次諗住中田買個tt view 31
去到鋪頭報我non-rgb要千1
你地報799
仲要今日先更新
佢即刻話唔好意思
鋪頭未更新，799先啱

其實D針咁多年都無進步，尤其POWER LED、SPEAKER果D，密到死
好似有牌子既機箱會送ADAPTER，唔洗直接插落底板

張揚地默默

我而家3.0都係灣左自己慢慢拗返好，暫時仲用到

CPU彎過執返好既我

垃圾LGA

Intel同AMD個插座各有好處啦

不過我會鐘意AMD個個多d

1.
Intel 係真係可以完全穩陣到粒CPU.AMD如果散熱器痴太實有機會成粒CPU起左上黎,其實有好危

2.
Intel最容易出現斷socket針既情況.AMD其實好難出現.就算真係出現.都易過Intel整返

兩條heatpipe都唔穿fin

想問i7 4770 620w antec牛 推唔推到1080ti

另外部機想連wifi應該點做？要買乜

價不嬲唔準
成個腦場都係海鮮價
你想佢個報價平最好俾佢知你格過價黎(例如拎住成疊list咁樣)

gigabyte啲底版仲有無cut cost問題？

LGA d針幼咁多硬係覺得好易燒燒接點

如果有砌機，就算無送貨都搵你買，點講都好悠二幫助我們呢唔職電腦既人好多

支持悠二巴B TW T記都已經送埋貨又有售後服務,新店嘅服務仲可以超越T記?

Ram ssd 一日貴過一日
Jumbo早幾日又加咗次價 t就貴開
唔知等唔等到悠二巴

全線都加價去邊度買都係一樣

早兩日去正都,見到特別平

係咪真係有1030？

我都想砌機，等緊悠二巴打

1我試過

不過彎彎地放返落去又無事

有冇人放2 手DISPLAY卡

貴咪貴一二百.....
咁都要等

大公司都搞咁既野？

9604gb岩唔岩 asus oc版

佢肯update返個價俾你都算好
之前有fd去central field買野見個價貴過price
個sell屎話:唔知喎唔關我事總之就賣咁多(無平到)

centralfield海鮮既地方主要係有時收砌機費有時唔收

期待悠二巴網店

不過我岩先係T店砌左部，D線走得都算靚仔，都好聲好氣，叫做幾滿意開心使用中。
係我好彩

咁唔係所有針都用到或者用緊

其實如果砌一部一萬左右既電腦，大家火牛會選550w定650w，我見悠二都係選550w，但我見650w都差不多價而且對ryzen超頻和將來更新電腦不是方便一些嗎?

用料好既550w同用料垃圾既650w我會選擇550w

第一點我真係試過，嚇撚死我

之前換212 turbo，個原裝一炆出嚟嗰陣成粒u起埋出嚟 痴死咗喺散熱個底到，好彩啲針冇事

第二點留名學嘢

支持悠二店
順便等埋下塊itx版

msi 980ti 有保啱唔啱

想問下硬件台嘅巴打
我部機砌左兩年左右，最近幾日打親機成日無啦啦突然自動熄機之後秒著返
我試過好多隻game 都有問題
機箱入面今日抹完黎清左塵都係咁，玩玩下就熄
cpu 顯卡個d溫度都係 40度/70度上下其他溫度都正常，機箱又冇怪聲，係咩問題？火牛？

諗住同T記砌呢個LIST
有無問題

冇咩學

只係amd cpu你可以拎出黎.唔同角度.慢慢去整返.同埋amd係全部直針黎.

所以易過intel整返好d針.當然斷左就冇計

買完，一陣砌，仲有好好j女女file送

個fd話砌1600最好用返A卡，用N卡既話張卡會發揮唔到應有既效能，或姐用返intel u咁就兩邊都用到，第時換卡都易揀邊張好d
咁其實有冇依回事架

叫佢咪撚on9

razer機箱+keyboard+mouse=200%效能

我唔熟電腦野都知係on9,你個fd

同一個道理corsair 300%

用埋corsair ram ssd

OC 上4.0 拍得住6800k 4.1

買屎眼石

help

一係就買有wifi既老母版
一係就買個wifi module插落去

有冇邊隻wifi module介紹

巴打住日本？

大家都係80p，相差咁遠

係

你咪係遠近馳名的船長 jack sparrow

How much

我有張gigabyte xtreme gtx 1080可放

motherboard Asus PRIME B350M-A, B350, MATX, AM4, 4*DDR4, Graphic by CPU 720
cpu AMD, Ryzen7 1700, 3.7GHz with Boost, 8 Cores/16 Threads UNLOCKED, 4MB/16LB Caches, AM4, Wraith Spire LED Cooler, 65W TDP, YD1700BBAEBOX 2490
ram G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 940
power Antec 安鈦克 NeoECO II 550/550W ATX PowerSupply,5 Years Warranty (80PLUS BRONZE) 549
VGA GIGABYTE, NV, GTX1060 WinForce 2 OC, 6GB GDDR5 1999

total 6698

咁出有無問題

有無D平D既RAM岩用..9XX都幾貴好似唔抵
唔會超

3000Mhz黎講g.skill已經係最平

今日係高登見到 Corsair Vengeance LED 3000MHz CL 15 $880

邊間

1080太貴 負擔唔到

天X, 有 price list 睇到
同埋係 LED, 唔係 RGB 係呀

諗緊出1700 OR 1600

Asus PRIME X370 pro

Asus PRIME B350-PLUS

諗住無論用1700 定1600 都想超頻上4.0Ghz
用邊塊板好 b350 定X370

SLI / CF 應該就唔會
有需要可能會上水冷
本身用緊d15 散熱

本身諗住G.SKILL RIPJAW v 3000mhz

死咗條ram

咁快死..

好似話建議用 A2 同 B2 slot, 試下轉一轉

兩條ram逐條著機試過哂，係有其中一條著唔到機

冇野既.ram本來就係易壞既野.拎去換囉

燒RAM DISK個程式落CD/USB

開機CHECK下就知

利申: 前幾日兩條RAM壞哂，拎左去換，爽

白燈用家

第一次壞ram，想問拎去換嗰陣佢會唔會問啲咩，要點答至過到骨？

幾時有正常am4 itx老母版 biostar果塊

**AMD RYZEN R5 1600 6-Core 3.2 GHz (3.6 GHz Turbo) Socket AM4 CPU HK$1,689.00
**[AMD認證]GEIL Evo FORZA RED DDR4 8GB 2400MHZ GFR48GB2400C16SC 散熱片 HK$798.00
*ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze HK$525.00
*LG 23" 23MP68VQ LED Monitor (16:9,50000:1,5ms,VGA,DVI,HDMI) 超薄設計 HK$1,199.00
GIGABYTE GA-AB350M-GAMING 3 B350/DDR4/AM4 Socke/USB3.1 Type A/M.ATX HK$715.00
**[M.2超快3200M讀取]SAMSUNG SM961 256GB M.2 NVMe PCIe x4 V-NAND MLC HK$1,080.00
ANTEC GX330 Window USB3.0 Tower case HK$338.00

MSI 480 (已買)

仲有冇問題?

唔係掛 前幾日腦場見3000Mhz都係$500咋喎

RX580 同 1060點揀好

岩岩壞左張R9-290 焗換

請問有無人試過noctua u14s ＋ MSI X370 板會唔會頂到RAM SLOT？

有無得搵悠二巴偷步砌機,壞左一個禮拜,無電腦用時間好難過
等唔切月尾6月

想買mon
諗住AMD R7 1700 + MSI RX570
解像度2k會唔會浪費咗
新手唔識

似係兩條喎依個價

上面有巴打話好易壞,真係小心D黑店

Sor 打少左x2 ,
咩黑店，ram 易壞？

琴日jumbo買左 gigabytes gtx 1070 extreme gaming
點知盒入面冇左隻driver 碟 會唔會比人拎走左？

好多依家都冇碟
叫你直接上番n記個網down

550w 夠唔夠之後玩 cf?

點解而家啲ram貴左o甘多
到底邊度有比較便嘅8gb ram
410$算貴？

裝左張顯卡但開唔著機，想問下係咪火牛問題？

顯

張卡插左電未呀

出b350 定x370好

唔係行sli crossfire 就唔使370

同問， 見到price有間280去到同我講480仲要無貨

有冇巴打買左R7 1700 轉咗cooler 或者唔係側透箱
買咗 1600 想 j 燈，同你交換 stock cooler 補五十得唔得

新手唔識，係咪要另外買電線插😂😂

我自己揀X370既原因係LAN同SOUND，B350好少用INTEL LAN

唔係少 而係根本無

影上黎睇下啦

其實啲ram行唔行到2933 我睇ram support list 條條幾高都變2400 / 2133

有無人屋企春天會好潮濕，牆會出水，
你地D枱頭Desktop PC點算？會唔會有時開唔到機？
要唔要搵方法搞搞佢？ (e.g. 吸濕包 / 更極端既方法)

我好彩行到，但而家行唔到，可能遲Ｄ UPDATE BIOS就行到，好難講

你睇片定打機
打機就7500/1600 搭rx580

要平就等出年先買喇

price d價信唔過

全宇宙最正義 game aos
N卡 A CPU無問題

唔係原生dx12 N可能會差小小
不過學AXX reddit 賴地硬話劑
應該係 lazy port confirmed, paied review

+1 要出去睇實價先安全

SSD同HDD用返舊機既
咁有冇問題

有紀姐

1070買最平個張就夠啦

諗住換粒U又要換埋版換埋RAM
不如順手砌過部

求wifi usb adapter推介

其實ssd 240~268gm除左悠二推介個隻，仲有冇更好的性價比推介，對於普通玩家黎講個ssd可能淨係用黎開windows

咁鐘意性價比咪有平買平囉

Extension cable買邊間好 Cablemod?

50

主機前面耳機3.5mm 壞壞地
可以點搞?定係要成個機箱換

插後面嗰個。。。。

去外國網買

多好多牌子

個cooler 效能一樣係差啲燈，50唔夠應該要幾多？

想問下巴打們，如果我部機平時正正常常，但係每次當我插完手指/外置HD 後，過一排開機實有問題(例如開機就reboot, 或一load 完window入到去就hang機等等, 要restart幾次先冇問題)。
咁我每次要fix 呢樣野就係又要打開部主機將入面野插過晒，就會完全冇事，到底點先可以避免到，因為都會經常要用usb，次次要插過晒主機d野好煩。
p.s. 有安全移除裝置，但係冇用

電腦白痴，求巴打幫忙

B350 vs 平價X370，超頻能力有冇大分別？搭1700的話

如果手頭上有粒i7 2600建唔建議換7700

唔急就等6核 coffeelake

係唔係同我一樣因為超頻，想好散熱選佢?

asus usb-ac68

X370 多個vcore較
350得offset 較

MSI Z270 GAMING M3, M5, M7

有乜分別

多謝巴打覆我
剪片睇片啦
都買咗㗎啦零件
未買mon

順便問下你地點裝window?
拎去鋪頭裝
係咪翻版多？
正同老翻點揀好

求升級 筆直二千
而家用緊
I5 4440
MSI H81M-E33
12GB DDR3
AMD R7 200 Series
想玩到黑沙/battlegrounds 應該點升級好

升級換r5 1600 用咩板咩RAM好? 4500畢直包埋U

Asus B350 plus / msi tomahawk

Ram我都唔知
花多眼亂
G SKILL RIPJAW V 都幾廿款

啱啱出咗去買 真係399
btw 我想問如果顯卡唔支援vga
可唔可以搵嗰啲adapter將hdmi轉vga
利申唔想換mon

忍唔住買左個外置

唔使再煩機箱冇5.25

隻spec 03 太煩裝唔到冷排同入塵太嚴重已升左隻 fractal design define mini c

想買隻4TB HDD
Toshiba有冇伏?? 見佢最平

2000就全扔顯示卡

Toshiba 係衰得兩年保

用緊隻2tb 差唔多半年冇事

反而隻wd blue 6tb 幾個月就死 好彩有得換隻新同埋三年保

Hdd 最唔過係得死雞

咁薄既 幾錢

599

見佢薄薄地同埋Support 埋mac 就買

同價Asus 得combo

好似容量越大越易死咁

我都覺以前隻wd blue 1tb 用左成五年先死

6tb 就咁樣

鬼叫呢加機箱少hdd 位 咪買一隻大既間開用

最慘係啲data 先煩

好彩重要既就落左Google Drive

係全部game 要重裝

正版windows手指裝

可以 但個adapter都唔平 因為唔係就咁轉插咁簡單 要有converter

自己上msi個網比較下

先麻煩大家
呢幾日 部機無啦啦 自動熄機
拆過張顯示卡出離試 一樣係咁
今日直頭 機都開唔著 風扇轉一下就無轉
咁既情況 係唔係底板或者粒U 出事

係有bw先咁貴？

有機會係火牛 上次我又係咁
換第二隻試就無事

有冇好既祼機板推薦？我上淘寶搵唔到

係啊有bw 先咁貴

如果就咁dvd 220

似係底板通電

我想問我係咪係時候換咗部機佢

用咗六年幾
因為呢部係廠機所以唔太熟砌機嘅野
硬係覺得砌機好似好容易壞零件
但係又覺得廠機好似好唔抵咁
見到啲人成日上HKT砌機
又有人話去黃金砌會平幾百
我應該何去何從

想砌部4k打機
隻ram上唔上到3000

未開機見到 d lan 頭仲有燈著 mouse 仲著到燈 以為隻牛 應該無事

1080唔夠打4K

最好用80ti

CPU 畢直夠就 1700啦，可以玩耐好多

底板: B150 GAMING M3
驅動程式: Killer e2400 Gigabit Ethernet Controller

成日無啦啦斷線, 隔十分鐘到又上得返網 (wifi 冇問題)

點搞?

各巴打
最近小弟想買張rx480用下
各位覺得sapphire好啲定msi好啲?

呢個係咩情況呢

因為我拎出去砌 係咪佢幫我裝完翻版
我可以係另一部電腦down window正版落手指
放返入新機安裝？

b350買邊塊好?

試下換DRIVER？
我寧願要REALTEK LAN都唔揀KILLER

可以

邊間鋪裝老翻呀講嚟聽下

有名我即刻call海關

有咩DRIVER 適合?
個DRIVER係用底板隻碟安裝

唔想自己搬就t記
想平幾百就落黃金

同問
btw 加多少少轉580好唔好?

又加多少少系列

啱啱 出機
Ryzen 竟然F代

我夠擔同你講.香港係冇正式AMD代理

嚴格上黎講.AMD正式代理係VST.不過VST係冇入過任何ryzen cpu

咁得返XANDER同FELTON

我唔話邊間好d定差d

我只可以講.講RYZEN.香港係冇"正式代理"

就算真係有.香港壞CPU.或者其他地方.地區.國家壞CPU

代理係冇可能維修到俾你.因為係除左AMD之外.冇人去識維修粒野

全部都係幫你sd返粒野俾原廠去維修

其實CPU係冇分別

打機List

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2595

主機板
- MSI Z270 GAMING M3 ATX $1480

顯示卡
- MSI Geforce® GTX 1080 TI GAMING X 11GB GDDR5X $6499

RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB $960

火牛
- Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $989

HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588

SSD
- Samsung 960 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD $2160

機箱
- Fractal Design Define C - Black $688

散熱
- Noctua NH-D15S $610
- Fractal Design Venturi HF-14 High Flow Series 高風量 14CM Case Fan $150
- Fractal Design Venturi HF-14 High Flow Series 高風量 14CM Case Fan $150

Motherboard有無錯？
有無咩要再換

你終於入黎啦

我都廢時起出面開戰

底板我會建議你買Gigabyte z270x ud3

顯示卡.我會建議你買Gigabyte aorus 1080 ti(唔係xtreme edition)

其他我冇意見

一兩句簡單解釋下點解

我都想知 用緊m3

請教一下巴打們
之前有問過不過 差唔多完sem應該就黎去買
改一改過之前個list
會畫畫打機剪片

Case
Corsair Carbide Clear 400C Black Mid Tower Case
CPU
Ryzen 7 1700
Cooler
Cooler Master MasterLiquid 240
Display Card
Asus Rog Strix-GTX1070-O8G-Gaming 8GB
RAM
G.Skill Ripjaws V Series F4-3200C16D-32GVK DDR4 3200MHz 32GB Kit (2*16)
HDD
2x Toshiba DT01ACA300 3TB HDD
SSD
Intel SSD 600p 512GB
PSU
Corsair RM750X Full Modular Gold Cable Management

主要係老母板唔知點揀 要OC又support到RAM3200點搞
好似冇個BIOS係真係好穩定
Gigabyte GA-AX370-Gaming 5
Asrock Taichi X370
Asus Crosshair VI Hero

同埋以前好似有人係youtube post過話前後兩把fan夠曬數之後再加作用唔大
所以係咪唔使考慮? 前面可以再加個140mm不過上面應該唔考慮加lu
有咩好介紹

LTT有試過風扇 一前一後係最大影響
再多既作用唔係冇不過唔算好大

見到define s咁靚仔好想砌番部機

點解風扇唔揀埋Noctua？
買D15用一把風扇做機箱扇，再買多把Noctua 14CM扇就得

F代係有唔好經歷
果時antec 火牛有聲唔換俾我
番去拍片再上去先肯換

啱啱買左把noctua 12cm
諗住Replace 212個fan
CM AM4 扣具吹頂都用住先
反正個箱都可以下入上出

所以都係慳一兩舊去買個靚啲既板好過
睇板1516睇到頭都大埋

CPU冇所謂啦

其實可以考慮define C

個設計比起Define s更好.除非你會玩自組水

空間都慳唔少

Asus Crosshair VI Hero
Fan 乜鬼上哂一體水算啦

悠二
乜而家華石啲板amd冇cpu 蓋架咩

細板: ASUS PRIME B350M-A
大板: ASUS PRIME B350-PLUS

我都有諗過咁做，但212除左風扇聲仲有D風經過散熱器時D聲同震聲，換左風扇有無用？
有選揀困難仲揀緊Noctua U12S/U14S/D15

冇.任何一塊都冇

我指.所有牌子既板都冇

呢個Post都幾精彩

一直都係玩風冷
想試下 下一部機玩下水冷 未玩過

我諗住環保啲用到就用
U14 D15 要買埋千斤頂
玩到D15 不如加少少上埋一體水

咁intel 呢

手上粒7700見係聯仔代理

聯仔好好
我話粒U壞左 （其實冇事 ）
佢試都冇試就俾我加百幾蚊上最新果代同級U

asus + rx460
啲鬼佬真識食

香港有冇內置4K UHD 光碟機

可READ就得

F記都係算啦, 成日屈人為

索性就甘跟機前後再加個masterliquid240算
Crosshair VI Hero同Taichi你點評
網上好似仲意Taichi既多啲

其實Cryorig R1 Universal仲好

我因為用matx 揀左define mini c

不過唔好就hdd 位唔夠

結果就一隻6tb 間一半再用隻2tb

高階唔敢用屎眼石
佢地鐘意可能係因為個電相大好多
不過我見top 6 record 超頻ryzen 5張asus 一張msi

遲啲佢唔撚換俾我地就真係多鳩謝你

U14應該重唔過CM 212幾多啫，D15就難講
效能計CM 212都OK，係嘈到好煩

真係冇乜所謂...

CPU如果唔係斷針.都冇人可以話你人為

如果係斷針既話.聯蛋都唔會幫你保

換過一次咁大把啫
仲要唔係K 果啲又舊
所以佢都廢事試

你咪叫人賣囉

正

講真啲人話f 代好差又唔太覺

上次有隻g skill kb 壞都係肯換隻新

我唔用但唔知冇左個散熱F代保唔保

屎眼石我諗左一陣係啲乜
。
甘住成啖茶噴左出黎

都係跟人機揀Asus啦如果甘
只係呢排部AsusTP500LB個power button壞完之後
第二日個Asus Router Power制又壞埋
搞到心脅脅

如果新手想玩水冷有咩要識

英文要好
之後上網睇片學

請問換z270對效能提升大唔大？
用緊z170，7700k

底板唔影響效能

最好打電話問清楚先

唔大

點解Define S機箱頂裝完風扇有條隙係到入塵既

宜家買Msi Sea Hawk 1080抵唔抵？ （只係用1080p，144hz mon)

但係點解而家塊z170唔比我超頻

Inwin301都好正

Define S 平靚正

點樣唔俾你超法

同埋 換底板唔會提升效能 超頻先會
兩樣野唔同

上面同前面個radiator連住？

冇錯

不過 Define S 有樣野好柒，係如果你用既 mobo 係同 Asus ROG Maximus IX USB 3.0 socket 係橫向既話，你會插唔到個 connector, 因為佢果個位會俾 Define S 個背板頂住...

不如你建議我係T記個網可以點揀散熱items

上網睇片見到人地可以係BIOS度拉上4.8
我係同一個位度拉係唔得，一過左4.5就會變返4.2
唔係好識

Yes

Inwin 太貴

301 冇記錯得一個hdd 位

個人鐘意define mini c

唔夠位裝冷排，我之前係用 Corsair 400C 但落左 SLi 後唔夠位裝先換 Define S

玩單卡月 Mini C 係 ok 的

tom hardware 推D野, 真係得啖笑

abc兄.我起出面俾人話幾十萬人投票既list非常好呀

係咪你唔識超?

靚還靚 個LOOP係 水箱->泵->1080->1080->CPU-> VRM -> 360(厚?)排->水箱
D熱好可能走唔切, CPU & VRM熱到high high, 會唔會藍畫面就唔肯定

不過粒U應該會超唔起

學好少少超頻先
用advance mode啦
自己改cpu電壓同core ratio
詳細上網睇片 都有唔少教學

睇漏左有個240排, 不過個泵夠力??

full load 個時粒CPU都會幾熱, 應該要分兩個loop

d熱唔會走唔前
水入1080同cpu前同後
水溫相差隨時唔多過1度
大可以放心

係 240 > 360

Gaming 一個鐘最高水溫 43 度，CPU 4.7G@1.210v max 75 度 GPU Max 52 度

一 idle 水溫 41 度落返 30 度 5 分鐘內，所以唔洗擔心走唔切熱

個 pump 絕對夠力，Max GMP 可以去到 6 以前的，DDC 唔洗擔心

水冷loop個順序 其實冇乜影響

Yea, 不過 tune 風扇 settings 試左我成個星期，要搞正壓加 airflow tunnel 真係唔係咁易

u12s 就夠
唔會有大分別
用緊答你

有錢仔

AIO 都唔係平姐 Barrows fittings 平靚正架都！

求救
啱啱買咗個新機箱，換哂所有嘢之後點知開唔到機，整咗兩整仲搞到舊火牛有味...我估應該係燒咗，咁所以去咗買個新火牛。返嚟結果係用咗新火牛跟住㩒開機係完全冇反應，會唔係果時燒火牛燒埋底板呢？ 唉點算？

有落銅柱?

有啊落哂

急問，我手上仲有多餘2個金屬柱，但右下角係無位比我上，想問下係咪底版同個機箱唔岩，

點知粒u邊間代理

盒有貼紙，一般intel u盒裝係f
散係h

我睇過D TEST其實係差3-4度，但個價錢其實都好近，差一百幾十蚊就低幾度
不過u12s D位係最方便既

上官網搵個最UPDATE既試下啦

我呢盒i7冇貼紙
j記到買

右下角 個粒好似唔係銅柱位
但係你下面仲有粒未上螺絲

你不如折哂出嚟對返啲位先

咁即係水

唔肯定，但無貼應該係水貨

check下有冇插錯線(多數唔會)
開電掣
有冇位同個機箱短路左

btw 如果唔肯定係咪壞左 買新之前應該可以出去搵代理試左先

J記唔係水貨咩

各位巴打，如果想用ryzen 1600x 應該用咩cooler 好？？

有事去邊到保養

好奇一問 唔係正式代理佢地點樣攞貨?

咪同AMD原廠拎貨

冇分別

不過肯定係一樣有咩保養條款咁解

我明你嘅擔心，我再搵下有冇人有
btw, ryzen OC 會搞到啲供電好熱，用下吹式 cooler 會唔會好過塔式？

隔離台吹到水溫70度
咁cpu gpu咪8，90度
好心啲人無料就咪撚鳩up呀啦
終於有人討論水

Btw有無諗住開蓋

我果塊係asrock 即係拎上Altech 到試？

Barrow以國產牌子黎計唔錯
性價比爆燈

平價bitspower

搵j記

不過有啲貨係行貨 我個mb係F代理

邊到，好驚短路就要說再見，個地板無洞既話下面洗唔洗照上銅柱？仲有2粒

其實差唔遠，真係幾度左右
難啲藍畫面

不過最好多都係cpu出去240走一走先落番去gpu

你好似擺低咗喎

點解pci lane對唔準啲槽？

係咪

Gpu去240再cpu

單卡炸2k mon 60Hz 一張1070

冇問題

Ok 我眼殘

你上左螺絲了
之前你第一張圖個陣未上

機箱冇位上銅柱就唔使齊

明白了，馬上拆出黎再上

屌
原來212風扇個扣有舊黑色膠墊貼
睇來要要買貼先上到貓頭鷹扇

212x根本垃圾

212x用貓扇
之前先有條友咁樣比人恥笑
直接買個u12啦

冇乜分別
水嘅heat capacity好高
只要水流唔好太慢
水走完入gpu出返黎
溫度唔會有乜變化
max gpu同cpu temp唔會變

最緊要係個loop走得夠靚仔同順暢
同埋水箱一定要係pump上面

你誤會左我講野定點
其實你上齊架喇 冇問題架

係咪咁，但上左右下果2粒好似頂起左塊板上唔到螺絲，本身個板果2個位係無洞

我本身話好少分別
見佢講錯指正返佢個loop

冇野了 我睇錯左

你底板有咩位就上咩位啦
可能我講野1999搞到你誤會左

我鐘意既stock cooler用貓扇都得啦
你理得我啫
就算唔放散熱器貓扇都仲可以用係其他位
呢個投資值得買

1060係咪呢張最好？

見佢依家有4年保幾好

好，唔該曬你先

有平買平 效能基本上一樣
當然你想使多d錢買保養同外表都唔區嘅

我比較想知細卡同大卡有冇大分別
我部機唔夠位放長卡

1060冇

咁3GB同6GB
睇中左ZOTAC兩張AMP 1060

6GB啦

VRAM 多3GB係咪真係咁有用

一係rx570 一係1060 6gb rx580
唔好買3gb

小弟諗住舊機翻新
因為廠機個電供唔支援換啲高耗能嘅顯卡
加上塊底板又係廠機獨製 好難換
所以諗住買嗰啲料砌過部機
我想問咁樣ok嗎
CPU= I7-4770 (原有)
MOBO= MSI H110M GAMING
RAM= KINGSTON 1600MHZ 8GB RAM X2 (原有)
GPU=MSI GEFORCE GTX 1060 GAMING X 6G
PSU=Antec NeoECO II 450
HDD=Seagate ST2000DM001 2TB Barracuda (原有)
SSD=Kingston UV400 240G
CASE=ANY MATX CASE

budget$4000 啱啱好

1060 3gb唔係單純少左3gb

開唔到機
你底板要買上一代 lga1150
即係H81/B85/H87/Z87 多數得返2手
其他冇問題

咁姐係點

係喎我眼殘睇錯添
有冇咩lga1150腳嘅底板推介

水溫 70 度 渣車咩

想開好耐，但諗起要放水，換 coolant 就都係由佢，下次屎忽痕換野先搞，換 caselabs 機箱再搞 dual loop

2手你買到就得

CPU= I7-4770 (原有)
MOBO= Asus H81M-E
RAM= KINGSTON 1600MHZ 8GB RAM X2 (原有)
GPU=MSI GEFORCE GTX 1060 GAMING X 6G
PSU=Antec NeoECO II 450
HDD=Seagate ST2000DM001 2TB Barracuda (原有)
SSD=Kingston UV400 240G
CASE=ANY MATX CASE

h81/h61仲有一手新版
利申:今日行完腦場

開個水冷區落下毒等多 d 人玩水冷，多人知先會多人玩，可以交流下

腦場無h81既我同你食左粒

最好唔好買h81啦
雖然都冇乜影響 不過唔抵買 反正2手買乜都平
同埋小心一手昆水價

腦場無一手h81既我同你表演食左粒4770佢

放 sapphire hd 7870 2gb
有興趣 email
dsellproduct@gmail.con

收到

唔使咁惡嘅
最底階個塊 有都唔出奇

睇你點諗，咁二手野實抵買過一手野，四百幾蚊買塊h81都想慳既咁我幫你唔到

貓扇值得買
我指既係買u12抵玩過你買貓扇用落212X

有冇人解釋下
我見D鬼佬講話3GB同6GB冇咩分別

no disrepect
俾d信心佢，等佢放心出去搵廢事以為我鳩up姐

h81 4舊水 同幾年前個價有乜分別
幾年前同幾年後 最底階冇人要嘅野 個價格一鳩樣
你都買得落 咁我由得你
4舊水我收到塊z87啦

Caselabs
有錢
開蓋真係爽好多

用得X即係唔超啦
唔超原裝都得

btw係咪普通電腦鋪都有散熱膏賣

咁二手野同一手野邊有得比，佢個粒又唔係k版，16gb ram又應該夠佢玩，z板無乜必要

同埋照你咁講無人買新既1060啦
反正二手收張10606gb都係一千左右

3gb閹左 cuda core 1152 vs 1280
差好遠下

用得u12不如俾多少少D15 用得D15不如俾多少少上一體水
我係咁諗

1060係今代顯示卡 出左唔夠1年
4770係上3代cpu 幾多年前我就唔數

你會唔會正價 千幾蚊買張一手gtx760?

雖然底板同顯示卡唔同

補多句 上一代960
正都定唔知未來 清貨價 都係幾百蚊

幾年舊野 賣當年原價 除左昆錢我唔知做乜

但都係得5% performance diff?

一把f12-pwm
170加212X就410

U12S就430
但多多個一流散熱搭
人地個fin係焊過既
212X果個

你個加少少系列仲要懶好笑

多你20蚊，工藝都唔同啦
不過你可以話212X加貓扇多咗把嘈到仆街既原裝扇既

諗下唔洗錢既

但上水 caselabs 真係毒品黎

睇game啦
不過3gb ram都唔會夠用

咩情況下先會唔夠用 開n隻game?

近排砌左部新機
Mb 用緊 gigabyte ax370 gaming 5
見佢有兩個lan口 一個intel 一個 killer
兩個插晒上網 直播打機會順d?
效能來講 intel lan 定 killer會好d ?

MOD黎講無得輸
自由度極高
但一個case可以買到張1080

你個比喻唔係幾好
卡我要玩一手既大把更好既選擇
板我要玩一手既就得h81
而且舊卡同新卡效能好大差異
h81同h110板分別細好多

佢4770行2 條ram, h81夠用
加ram我相信唔需要(打機用既話)
Sli佢1060都無得玩
Oc既過佢唔係k U (nonk overclocking唔計)
Sata 頭4個都夠佢用
扣除其他唔着眼既分別
咁佢用h81/z87都無分別

咁得返襟用程度，依方面你覺行一塊來歷不明又唔知有無保既z87穩定d定一塊全新有保h81有保障d，咁見人見智啦，始終每個人意見唔同，可能我麻麻地玩二手啦

反正如果係我一定買一手野

頭盔:無惡意，求理性討論

咁你960=1050，跌到同1050差唔多我覺得合理
你h81無得同新板比較，邊有個咁比

大把game開盡都會輕鬆扯過4gb
有d game你vram唔夠4gb 直頭唔俾你開ultra setting

gtav預設都2.2gb
就算1060粒gpu夠屌高效你都唔夠vram開高

唔洗咁噪既，我地都係中伏買左212X，唔想浪費先諗下換扇之類睇下有無得救啫

所以我咪話底板同顯示卡唔同

如果你一定要一手 咁咪食貴價囉
我只係覺得幾年舊嘅產品
仲要係最底階個隻
賣當年原價唔多值得

同埋有保養都冇乜用啦 過多排壞左咪買多塊 或者直頭換cpu同ram呢
反正自己本身所有零件都係舊 要升級又留唔低
個人認為冇乜必要執著一手

唔同人唔同睇法啦

有冇巴打知？

買2k mon會唔會浪費咗
4k又好貴

呢兩三日連登硬件台真係好多花生食

雖然我都參與左落去

sor打錯唔係睇片係剪片
剪片1700 570就okay
對moon無乜研究廢事誤導你俾其他巴打幫你手啦

想問響中央田買得多野係唔係可以 free credit card charge

惡意操控花生價格

LG 4k都抵玩，又有freesync

依家打機咩Mon好

打competitive/fps就1080 144hz，triple a title就1080/1440 144hz，普通single player/mmo就4k。牌子就asus benq lg之類。

我原本用內顯，買左張display返黎裝，但唔識

影相都唔識
可唔可以唔好咁9唔搭8

有冇人知

有冇巴打用過define c window裝d15?
雖然官網寫明168mm之內既cooler都ok
但係d15成165mm
裝唔裝到入去?
就算裝到又會唔會影響散熱?(因為同panel只係差3mm)

順便問d15會唔會同gskill aegis ddr4 8gb衝突?(dual fan正常擺法)
又係差0.幾mm

求巴打解答

如果要玩命買水貨Leadex 650w gold，買台灣版定大陸版好

砌到差唔多最後，到底個機箱風扇係插係邊
好鬼多個，定係同火牛d線插 見底版有CH_fan1,CH_fan2咁既野關唔關事）

好撚靜
就咁上網靜到以為fanless

我都係諗住玩兩玩用住212先遲下上水冷
仲同你執著用咩風冷塔咩
就算我stock cooler 加貓扇咁又點
一百幾十又唔係啲咩貴野
是但買隻股票都輸左啦

Intel M.2 600p 128GB vs Kingston M.2 G2 128GB點揀好？

M記樣樣散叫夠錢俾都冇問題架
但會好傻仔姐

顯卡壞左想換, 如果換RX470好唔好?
主要為玩Overwatch
我怕火牛唔夠力, 或CPU太廢..

下一步應該換SSD先定換U先?

而家部機:
CPU: AMD Phenom II x4 965
MB: ASUS M5A88
RAM: Klevv Urbane DDR3 1600mhz 8gb x2
Display card: ASUS R9 270 OC
HDD: Hitachi 500GB + 2TB
Power: Coolmaster 80 plus bronze 460w

唔該

600p, 但256GB抵玩d

fan1定fan2都得 睇邊個近

用用下電腦無啦啦藍mon
之後電腦不斷reboot 短bi一聲
但個bi聲好似比平時低音左
係咪條ram死左?
求解答

是但插到落CHfan1,fan2就得？但佢幾個fan2我唔知發生咩事

冇關係 插到就得 唔洗理1定2

呢個係分fan power既hub黎, 插邊個都得, 睇邊個近咪插邊個

128GB夠用啦，Win10 Boot Drive + 少量Program
For Notebook 出街用
btw thanks

見你咁慘無人應，我幫你搵咗啲keywords

開放機箱

470冇問題
下一步加左ssd先啦 又平又易加
你cpu其實都要換
不過你換cpu就一定要換埋mb同ram
價錢加起上黎都唔少
所以唔好諗咁多 加左ssd先

今時今日肥龍就丢左佢啦

急 有無清知道點解卡左係到入唔到window
部機係上星期跟list砌 係咪撞左啲咩

btw 買唔到平嘅470就轉買570啦

順手問下其實唔M.2得唔得

Help

甘你老母

有冇人知FELTON呢間代理有冇得一換一？

我一組賊船 DDR4 RAM裡面(32GB KIT)其中一條RAM壞咗，
想拎去整，
佢係咪會即日換返一條畀我，
定兩條拎哂去整 (要整幾耐)？

想問吓呢度有冇巴打有呢啲經歷可以解答吓

哇，原來股票一輸都一百幾十
大户

人地是旦買隻股票都輸一百幾十

好驚佢成組拎哂去整，
更加驚嘅係會唔會好似網上啲人咁講話要搞成個月 。

有冇巴打拎HARDWARE拎過去FELTON度整 ，
想知要搞幾耐 ？

去過漢科 1換1 5分鐘完事

唉，焗住要上FELTON，聽講間嘢好仆街

換完報告下

m.2既ssd就一定要插番落m.2位
你最好睇下塊版有冇
當然冇既你買番2.5"ssd都冇問題
只不過m.2會快d

上次都死咗一條 佢話要成組換 不過佢都冇點check就換咗組黑色俾我 本身我嗰條係紅色ram 佢話要換紅色要等好耐

我依加用緊i5 4460 h81m 我見呢兩件硬件都有支授曬ddr3&ddr3l

現在只有Crucial ddr3 1600 8gb ct102464ba160b 1.5v

如果想加條

Crucial ddr3l 1600 ct102464bd160b 1.35v混用會唔會用唔到 支唔支授 唔該各巴打

理論上work，之前我adata搭samsung都冇事

唔好意思，想問下如果跟悠二巴打個砌機list拎去黃金比人砌，但佢話有幾樣都冇貨，幫我轉其他，但我又唔識好唔好可以點算

上黎post 下咩硬件

好簡單，每個component都預左一兩款backup。再唔係去隔離舖買。

我睇多次先，眼大睇過龍，唔該曬巴打們

想問下有咩二手網放電腦散件放得快 同有得check
二手咩價

EPC或者肥花囉

撚緊砌部新機放走塊版 display同粒4770
但見你地講又話今代intel d u又熱到on99咁

其實7700k 就真係幾熱下

7700就正常

如果係我想屌過部新
唔想咁麻煩為左粒u走去玩水冷

之前係度問過張RX470啲loading有問題
( 只有0% / 100%）
冇中間數，都跑過分張卡冇問題
我隻新火牛RMX之前唔識上螺絲
其中一個角位原來唔係螺絲位
鑽穿左入面層膠片搞到跳左幾次制
會唔會係鑽穿左入面啲咩搞到display card供電有問題

k 系u 一係買個冷排搞搞佢

反而因為我懶加上嫌裝水冷煩就裝風冷配7700算

Set 長期turbo boost 4.2GHz 其實都夠

反正我都係純打機7700應該夠做有突啦

我都係純打機其實好夠做

Media 野已交左俾macbook pro 做

巴打咁都鑽得穿都幾好手力

巴打，我想問下係邊 set turbo boost ?
利申，咩都唔識

咁樣穿囉
我睇到就係上穿左入面層膠片
但有冇影響到入面真係唔知

我用gigabyte b250 係入bios > cpu 設定就有

應該唔止爛出面
但入面有冇影響真係唔知喎

其實如果用7700 個原裝cooler set 長期4.2ghz,夏天有幾度？？

Sorry 想問下個backup係咪睇返同價既list就係？
唔好意思我太蠢

即係例如8k有兩張list
係咪兩張list入面既野可以互通？

拎去保養定買新算
人為

我ram 同機箱都同你一樣，留名等答案

Intel跟番intel list, amd跟番amd list

[丁丁插沙]

Win10(OEM)電腦中咗毒，reset咗PC，但似乎中毒太深而家boot唔起

開機話can't find operating system
Bios detect到兩隻SSD
C drive(OS)有毒，另一隻E drive(not OS)SSD唔肯定

我估應該都要整隻碟嚟boot一boot佢
如果用之前買落嘅win8隻碟（另一部腦用咗條key），可唔可以boot起部機然後升返正版win10？
想問應唔應該用返之前隻中毒SSD，定應該掉咗佢？

修正下最尾嗰個問題

如果有碟再勃過部機，咁隻中毒drive會唔會好得返？可否重用

我琴日都搵熨依樣野 但asus 板見唔到邊到有

不過見人話default 開左就無理

理論上用external clean install就無事 請使用完整格式化

咩牌子

如果佢推GTR就堅決say no

悠二點睇

冇咩點睇

我只係一直維持我既風格

佢都講左我d心聲.我都冇咩點睇

而的確.我都講過類似既野.好多好多好多次

不過.我知道.唔係個個都會認同我.我唔緊要.

世上冇任何一樣野.一個人係同時受到世人任何一個人既認同

我明白的

我只可以講.我盡力做好返自己.對得住自己良心去繼續出List同答問題就足夠

當然.我都知道會有人眼紅我.或者繼續攻擊我

我冇所謂.我唔會去主動攻擊任何一個人.

就算係被攻擊.我都唔一定會去反擊

我都只係睇情況.不過點都好.我就算真係要去回應.我都只係用討論電腦硬件既心態去回應.而唔會係鬥屌.罵戰既形式

570同470係咪唔差好遠？
但570會唔會耗電大d？怕火牛食唔到

Fd r5

應該唔係

sharkoon bw9000好似係

買張二手980ti好定一手1060好
budget ~2000

係 bw9000

abc 兄用緊邊隻箱

兩者你當一樣一樣就得

一模一樣 自

你以為，其實啲電腦火牛入邊張PCB好豆腐
啲線又亂咁走
一個唔覺得short咗落大地跳水氣掣真係唔奇

Btw，張卡loading應該唔會受火牛影響
可以用GPUZ mon下唔同loading下core frequency嘅變化
可能單純係power management慳電set成咁

1060啦

睇你隻牛幾多火 雖則有新買新 但係980ti話哂都係上一代卡王 oc完同1070差唔多 有保二手都係～2100

980ti 好熱 1060好d

相比之下 define c / mini c 真係好啲

效能以至用電570會高少少

不過你用A記卡都預左隻牛要大力

我覺得550W牛係A卡基本

我部 Notebook 得 M.2 SSD port
所以一定要用M.2 SSD

咪亂up

1001